講野點先為之flirt？

有冇實質例子

唔識

😘😘

好想攬住你☺️😘

同問

到果時自然就知

頂 好耐冇聽過

我都想聽 有冇真心

如果讚個女仔靚女算唔算呀

好想屌你老母

男:我好有錢
女:

我今晚屋企無人

我想入你個系

咁都算
呻下毒都唔得

連登標準答案
我買左件好性感既..

我of3護士仔呀
你係唔係我既病人呀

普通樣宅女呢？

我鍾意左你。。彈吉他個陣個樣
突然有啲掛住你添
你唔想見我咩 但我想見你喎
如果你冇人要咁我要你啦

....

咩心態

有個男仔fd都成日同我講呢句

下次見到你一定捉住你唔比你走

啱啱沖完涼

沖涼都算

加張自拍

咁就....
係雞

女
仔
:點解無人追我嫁
你跑啦，你跑就有人追

佢講過好多次呢句說話，
終於有一次我主動提出話咁不如一齊睇，
佢即刻應約
但我覺得大家係純友誼
唔肯定佢係咪都係咁諗

食飯未呀
仲未？
係咪想同我食

flirt同性騷擾只係一線之差
留名學野

試探性言語
利申，鳩估

佢擺明唔係純友誼啦

我好有錢

試啲咩先

雙方唔係情侶關係 而又故意講啲會令人諗多咗嘅嘢

傻妹 / 傻佬
有冇掛住我
啱啱諗起你添

有冇d隱晦d既例子 例如咁樣算唔算
大家同事關係 （關係dd曖昧 經常whatsapp)
男：今日番工好悶
女：點解既
男：冇呀 有個同事今日請左假 咪搞到我好悶lo
女：係咪jessica呀
男：係呀係呀 實係jessica無番搞到我咁悶路

咁都算

我買咗件好性感嘅泳衣呀

咁係同jessica曖昧多D wo

真心睇唔出呢段有咩特別

你就係jessica?

我想口交你

好掛住你 我黎搵你好無

要攬返錫返先唔嬲？
女:我係咁架啦 你唔鐘意呀？
男:鐘意
或者扮哂野9打歌詞
乜野期待我可跟你做情人

如果佢話 想見你呀嘛
點睇

咁或者佢真係想見你呢

正常男仔一般係咪唔會講依d說話

咁肉麻就算對住女朋友都未必成日會講啦

蘋果，橙，西瓜，蕉

我分唔清對方係講笑定心入面真係想見

講下姐唔好咁認真

我想見你
睇下你又肥左幾多磅

咁佢係咪對個個女仔都咁講呀?

我讀econ，巴打你有興趣?

唔知呀 應該無掛 唔想比假希望自己

佢下次再flirt 你，你借d椅問下佢：你係咪對個個女仔都咁講野架
睇下佢乜野反應

通常d男仔一定會答 對住你先係咁
可以點

問問狗公 答到你
e.g. 點解之前唔覺得你咁靚既

你咪直接同佢攤牌，同佢講如果對你無意思就唔好亂咁flirt

不過咁樣同表白無分別

咁男仔通常講啲咩

不過我聽過有女仔覺得男仔話掛住都唔算flirt

點樣由正常對話轉做flirt

我都想知

慢慢試 講少少講少少咁

你再唔返學就打死你😾
話佢肥妹就話咬死你 呢啲算唔算

如果你係青頭既話，可以傾到扯旗既說話就係flirt

如果係對個女仔有意思既，除非係毒撚，如果唔係幾肉麻既說話都講得出
如果對個女仔無興趣，說話上點都有條底線，player 另計

有道理
而且我地唔係好熟既朋友
男仔應該對無興趣既人講依d咁奇怪掛

未試過flirt人 or 比人flirt

幾歲？

唔知算唔算畀人Flirt 過
或者算唔算Flirt 過人

有無人可以分享下例子

你個名同我好似~

2頭

唔好喊啦 以後就會有嫁喇 最多我包底

傻瓜
傻妹

我買左件好性感嘅泳衣阿

咁樣flirt咩

女人覺得係咪係囉
Man:Hi/Hello/Hey/(微笑)
Woman: I HAVE A BOYFRIEND!!!!!

如果我話某樣野得意 eg 狗狗
佢: 你都好得意
咁係唔係flirt 定我諗多左

留名

又或者我snapchat張相係用個樣衰filter話嚇死佢
佢:你咁得意嚇我唔到嘅
即係點 媽呀好亂呀 我又唔知係咪對佢有好感

佢係講笑定認真我唔知，但我覺得係flirt
已經撩起左你啦？

以後... 我都想知個一日係邊日

朋友真人真事 :

: 小姐，你叫咩名？
: 我叫lego
: 咁你咪好鐘意比人砌？
: 耶好衰架 人地鐘意用黎草咋

其實係flirt 人skill 嘅一種

究竟係因為本身有好感所以覺得flirt 定flirt到你對佢有好感

用過

其實flirt 係行為上感覺大過對話，對話果d 太口花，行為上 eg 互飲大家杯野，凍要攪下你，挨下膊頭 呢d sweet d

可唔可以借個西黎屌幾下

但一開始就咁樣會唔會太chur

最高超就係flirt到對方狂亂諗

明顯的野好曖昧咁講

你似狗

豬仔訓醒未🐷

個女仔同個男仔講佢bf 滿足唔到佢，問個男仔與其去引返bf對佢既興趣，不如出去搵第二個人滿足佢

算唔算flirt 個男仔

女仔問男仔佢個胸有幾多

算唔算flirt 個男仔

問條女： 今晚扑野夜唔夜呀？

咁男同女仔一齊講淫野算唔算？
eg 講AV，打飛機

先思維置入,後字詞替換,講野瘋狂二分法...急不及待想玩玩了

睇人 可能

入過佢屋企, 冇人...
我係佢廳等佢換衫, 再去跑步..
即係點

感覺上無特別 佢有無其他暗示

太進階
有無入門版
例如打打鬧鬧 挨埋d 碰下手咁算唔算

我都覺得冇..
但係佢又會無啦啦app 我吹兩句.
定還是想收兵, 佢唔似係咁既人

打打鬧鬧 挨埋d 碰下手咁算唔算
算
你可以assume 所有男仔都alert自己對女仔既身體接觸，想更進一步。無論想flirt你又好，想玩你都好，亦係一個自己同你夠fd可以攬頭攬頸既表示

外賣自己上多次佢屋企囉😏😏

我都想佢溶左我, 但係感覺冇乜可能
毒撚都係自己FF 下算

留意到佢對其他女仔唔會咁
同我先會打打鬧鬧同有身體接觸
但佢成日話我串佢好衰
有無機

嘩，仲要專一地淨係flirt你一個，好男仔呀呢d。唔使諗咁多，去馬啦，約佢睇戲，比佢撲倒吧。（唔知你中意嗰個第幾次，通常第一次埋門嗰腳會淆曬底，你要主動d）

加油加油~

算

兩個都算

不過我每次搵佢 佢都只喺覆我幾句
之後藍剔我嫁la
唔敢去

咁一開始咪吵吵鬧鬧囉，我串下你你串下我，幫你改一個我先會叫既nick name etc.，加深我係你心入面既印象。之後咪會有一d有意無意既身體接觸呀，碰撞呀咁，睇下你會唔會反抗。如果都ok既話呢就等比人撲倒啦

講下講下我都好耐冇flirt過人

好耐冇聽過依啲曖昧既說話 好正
拍左2年拖

曖昧真係好撚正
個心跳得好快 塊面都紅哂 怕怕醜醜
好懷念中學個陣。。。

如果一個女仔(A)經常串你成日溝女，仲係咁叫你溝你個女仔Fd (B) 算係點？

第一個唔叫flirt啦 叫雞啊

女a同女b係fd？

唔知你嗰case喎，但我覺得佢淨係flirt你一個，應該ok既。男人，generally, 中意吹水但唔中意不斷msg。又或者對你有安全感，放心藍剔你囉[touch_wood]正路唔會fdzone你既[/touch_wood]

資料不足，無從判斷

我覺得佢試緊你

我會咁樣

狗公會情聖上身 扮誠懇講有女聊佢扑嘢或者有女追緊佢

😂😂😂😂我覺得係佢好想😘😘你，但唔夠膽flirt 9你，驚你嬲左佢。既然你想比佢flirt既就😘😘番佢，然後再自膠話㩒錯制。咁你同佢都落到台，關係更進一步😏

痴線而家好似教人溝仔咁😂😂

女方表示 關我撚事

同佢面對面喺好多計傾同有身體接觸，又會挨挨撞撞，但如果真喺對一個人有好感應該唔會幾次都出現藍剔，有待觀察。。。冇被friend zone好足夠ga la

呢啲抬身價招數學唔嚟架喇
我條女講返比我聽我笑到仆街 係咪咁低手

語帶輕挑
條如明明問得唔得閒見面會打：你有冇胸食飯
會講過界説話，例如成日讚大波同問有冇搞過野

講真呢啲野係好容易feel 到
只係當局者迷唔想面對或者會enjoy 呢種感覺

利申女朋友俾隻狗公死纏爛打左好耐
死都唔肯認佢flirty,因為條狗公有女
最近我頂唔撚順要佢斬纜佢先肯斬

係度順便祝願天下所有狗公死全家

男:傻妹，錫返好冇？
我好掛住個傻妹啊，你知唔知個傻妹有冇 掛住我啊？

曾經聽呢啲說話聽到沉晒船，點知原來佢有女朋友 即刻斬纜雖然喊咗好耐

女a 女b 兩個唔識，但係知道對方存在…

而家想追女a
女a 之前初識一個月內左右，試過用原子筆畫個心喺我手背，仲話愛的烙印，嗰時我O晒嘴 ，佢即刻加句"係你女朋友對你嘅愛的烙印，唔係我"

女b 只係好朋友

我想問 如果個男同我有以下對話

話說我同佢有日傾傾下whatsapp

我：我同A（我既一個frd）想瘋狂去旅行，有咩工介紹？

過左9個字

佢：做我女朋友

乜emojj都冇 佢咁樣講 巴絲們點睇

Good luck

如果真喺對一個人有好感應該唔會幾次都出現藍剔
會，好煩呀要覆msg要諗話題。面對面同隔住嗰mon唔同呀嘛。好話唔好聽，如果我知食硬你既話我會放曬心藍剔你 ，因為一齊左之後，我都會藍剔你

咁你就應該話你對女b冇野喇，女a係試你又好點都好，講清楚好d，講清楚都方便你之後繼續flirt女a

識咗幾耐
你對佢有冇好感，或者中意

聽完個心都乸一乸

你呢個係flirt緊人地老母

其實有同女a 講過，我同女b 只會係朋友

都係判斷唔到 都試過見人做女a既行為但佢唔係flirt緊人，佢只係on9

十一月識既 二月先開始熟 大多佢主動whatsapp我既

可以咁嘅咩，面對面我感覺佢對我有好感，同對其他人有分別，只喺有陣時想同佢私下多啲聯絡傾多啲計，點知就比人藍剔，無從入手

會
男人係咁
咁咪唔好msg佢約佢出黎囉

我打完出嚟都嗱一嗱
佢仲要同我講:sorry啊啱先要陪女朋友去睇醫生唔方便回你，我掛住你啊寶寶
我hea回佢佢又問:傻寶寶做乜咁冷淡
你想我點啊？究竟你埋我身令我沉晒船先俾我知原來你有女朋友係咩居心

咁你有冇動心
冇emoji唔似講笑

有d on9仔漁翁撒網feel，是但flirt人咁

如果女仔覺得太過火
狗公：吓 , 講笑之嘛 , 同其他女仔fd都會講
你接受唔到我以後唔同你玩囉

屌
垃圾厹想呃蝦條亂鳩咁flirt人

佢應該係中意你

你估我好撚想同你玩

垃圾嚟架喎

係做仆街既成功感
令你知我有女朋友你都對我死心塌地呀臭雞
你睇下你幾賤

仆街係咁架，玩下炸嘛，乜你當真呀

同條女未一齊果陣成日講d 9野哄佢笑
佢都問過d咁既問題

係咁㗎咩

仲要係咁關心我，佢痴線架
好彩依家有個好愛我嘅男友，冇乜點flirt點追就一齊咗

作為男人 真心唔鍾意用msg

真係見過d咁既人
佢係成日比人以為佢係周圍flirt人嗰啲，其實佢只係on9
所以無從判斷，大部分人都會覺得係flirt緊，但唔知點解我覺得條女可能係on9，直覺掛。

唔同人唔同既咁又，唔通佢狂同我msg佢就係中意我喇咩

因為msg冇真實感？如果有好感又唔msg我，我真喺無自信

真係似認真？其實佢識a 不過一點都唔熟
冇啊 個陣覺得佢係玩玩下
之後 我咪應返佢話 係就快 唔好等下個禮拜

如果係咁 所有行為都冇得話係Flirt

而家咪比人flirt左囉

識個人講野天生曖昧，佢講咩我都覺得佢flirt緊

例如？

send張假鳩相比條女睇

佢點覆
有冇嚇窒人哋

叫我？

佢好似真係唔小心打錯左

你好似有d道理
我都唔知點解
Gut feeling

lm學野

有冇詳情

Sure

狗公死全家

俾個女仔話flirty
我話：淨係對住你先係咁

做人唔好咁多幻想

講真 就算真係對住一個女仔先係咁人地都好難信 句野好狗公tone

死狗公

你朋友叫灘叔？

我想知如果個男仔成日chur我話我遲覆msg，咁姐係點 又會日日早晨同早抖咁，好亂啊媽啊

點解d狗公可以咁厚面皮咁唔知醜，講得出依d說話
我自己講完都即刻打冷震

仲要問

okay he wins. 咁樣都打得錯

早晨

我都係咁啊 唔msg我/藍剔我真係會令我覺得佢只係當我普通朋友 搞到我都唔想做主動嗰個

但其實會主動msg/勤覆msg都唔代表啲乜

有時自己主動但換來只係無情嘅藍剔或者hea覆
果下真係跌落谷底
明明已經諗好曬點應落去
最後係咩都無

雖然唔代表啲乜 但起碼係想繼續同你傾計
當面對面既態度同msg既態度唔同既話 真係好難估到佢想點

係呀 之後明明同自己講左唔再主動 又會手賤去搵佢

會唔會係你「覺得」佢對你有好感或者與別不同，但只不過你你「覺得」，係你會錯意？甚至係佢真係對你有少少唔同，但可能係做比另一個女仔睇

擺到明特登

有時我都會唔小心禁錯😘 但見到之後會即係del左佢
廢事人誤會 所以...如果佢照send出黎其實未必真係sd錯 有機會係試緊你反應

講得啱 呢招好common

盡可攻退可守 立於不敗之地

唉真係唔知 所以依家希望自己忍到唔去主動搵佢
佢唔再搵我既話我就知道係時候要醒 唔好再發夢

好驚係我ff得太多

我之前都試過類似
其實只要你真係忍手唔搵佢 佢又冇特別搵你嘅話 就真係算啦

早晨
早抖
訓醒搵我
衰人
憎死你
有冇掛住我

深夜
男: 得唔得閒呀
女: 做咩呀
男: 想同你講下嘢

有冇掛住我呢句真係好難先問得出口

佢去左旅行講得

我有一日全日冇搵佢 跟住返黎就問左佢呢句

男：我黎接你放工，唔好走（大佢）
女：咪講笑喇（隔左陣）我收8點

呢排做義工識左個女仔 feel到有d野但唔肯定 前日走果時佢話“希望下次都會見到你啦” 算唔算？

可能係掛，簡單一兩句有時好難判斷。佢淨係對一個人講？

我今朝做左一個鐘起身，因為我想d起身掛住你

「唔該借借」
次次講完D女都會臉紅

諗咗陣 應該要睇本身關係點
可能只係瞓唔着又見你未瞓想r水吹
但同你二字又好有flirt味

btw深夜時分仲有人肯陪自己傾計真係好幸福

老土得嚟仲有啲厹tone喎巴打

我會唔會有style啲，講英文，d字又顯淺易明

靚仔既講早晨都係flirt
唔靚仔既講我愛你都俾人當痴漢

最煩就喺依種，攪唔清佢到底喺當我普通朋友定好感，心都亂埋，但真人又好熱情，感覺上有好多幻想空間啊 男人好難捉摸

睇你個名就知咩人flirt你

Emoji除咗本來既排序仲有個frequently used既排序，如果佢本身常用呢2個emoji所以咁錯咗唔出奇。不過佢常用😘呢個啦喎 你懂的

你入咗女廁

男：想屌你隻閪
女：想畀你抽插兼內射

我個女仔frd:
個男仔：

:嘩乜你有183cm牙
：ok啦
：我平時最中意183啲人

我：

我同佢兩個搭車走 落車果陣講 （第二次）
第一次完左傾傾下計大家話肚餓 之後就話不如食宵啦 點知佢話好 （第一次見 單獨兩條友）

聽唔明？平時呀

留名學野

我個case係個女仔係咁樣，但肯定大家都有好感，都唔知msg唔msg佢好，驚佢嫌我煩，但係平時唔搵大家既都唔知點發展落去 約都係最多一個星期約一次

唔知點解發夢見到你呀

咁架咋
好失望吖對flirt

如果佢話掛住個ex 呢咁

互相話發夢見到對方，又話發夢我攬住佢算唔算

仔同女嘅flirt都話明顯啲
女同女真係

你點知 有時一齊咗都唔知另一半有同人flirt，你普通朋友咁肯定佢無？

唔知點講好，但睇得出佢一定唔會亂flirt人，呢樣我敢肯定既

hehe

好似仲柒
可能依類甜言蜜語唔太啱我口味

一定唔係 同埋佢有拍過拖

想睇你沖完涼個樣
/你著咩類型睡衣，影來睇睇/ 想摸你對波/ 想抱住你訓覺

好性騷擾feel

通常覆一句痴線就完

好player feel

true，每個人中意既內容都唔同。而我，係唔中意flirt人/比人flirt既

好主動既女仔，出擊撲倒佢啦！！

咁你中意邊類型既甜言蜜乳呀

傻妹一日未睇佢電話一日都唔好話肯定

如果第日有機會同佢出去既話我望下 不過我snapchat依加同佢有黃色心心💛

聽講冇咗心心就知佢同其他人snap密咗

啱啱睇過個ig page 好多都有種聽完會打冷震嘅柒味
簡簡單單You are always my priority已經好sweet

係呀 心心💛好似係互相no1 sd得多 耐啲個心心好似仲會變色
所以我確信依加佢同我snapchat得最多

以前會話Я буду занят, но все равно буду писать тебе каждый день чтобы ты меня не забывала (我呢排會好忙, 但就算係咁都會每日寫野畀你, 唔想你唔記得我)
其實係咪已經唔算係flirt?

好老土

恭喜絲打

但始終都唔知佢對我係點諗 fdzone定有好感

仲有冇其他signal可以分析下?

不過我估佢未放得低ex.. 好似2016年尾先散

代表佢份人幾有禮貌

我個個都係咁 有💛又係年尾散

其實係咪冇一年半載都唔會放得低上一段感情或者開始新既感情？

我見佢spotify playlist重係ex個名同有新加歌落去

絲打，睇你既post，你target唔係上個月尾同左人一齊？

Snapchat一個、whatsapp一個、wechat一個、fb messager一個、telegram一個、line一個、傾電話一個、facetime一個、出街一個

學張愛伶話齋，除非新歡唔夠好

另一個人嚟 佢地一齊之後我係朋友後知道原來我同佢政見唔同 即刻興趣大減放底到佢 之後玩交友app識咗依個 頭幾日不斷flirt我 對佢好有好感之後佢好hea覆我

我好驚變左佢水泡。

自己好垃圾好易對人有好感

會有咩特徵

咁都a0睇黎閣下有啲野

試過同佢講
我無朋友㗎，依家得你
無咗你我就等於零

我見到呢啲會嚇到想縮沙

知就唔洗愁

你地幾時識？

唔會既唔好嚇我啦

個過程係大家feel 到大家有feel
一開始講笑咁話我無朋友
之後就講咗上面個句野
最得佢回我: 所以你要好好珍惜我

4月頭 但我決定唔覆佢了 我怕我繼續咁會鐘意佢

哩d人一定有問題，我反而覺得要多fd但冇男/女朋友

如果佢答 唔知呢 再加兩個錫錫emoji

但講自己無fd唔係真係無fd
純粹想flirt 佢 可以R多啲計傾

跟住你話嬲豬唔再同佢講野

只不過係曾經 已經過左去已成回憶 到最尾同佢表白 found out原來佢唔鍾意我

佢怕人痴身嘅話你真係收得皮
不過佢回應都幾大方... 雖然交返個波俾你

女：唔通去你屋企咩

如果比個男仔摸頭 但同佢私底下無聯絡 算係點？

你肯定唔會係普通朋友食宵咁樣？
另外我前日試過行路同佢痴到好埋 成隻手有時會貼哂 有時又鬆小小 keep左一段路之後因為上車就停左 唔知係咪我ff太多

首先佢唔會縮

最後有一齊到
但最後同我講分手嘅其中一個原因
係話我地成日見 見得太密

明明一個星期見得一次

分咗手就唔好再攞出嚟講了
再sweet嘅嘢都過咗去 我哋要望前面

除非佢係情聖囉，不過連brad pitt都離婚呢個世界邊有咁多念念不忘。男仔年少氣盛放低轉身就拖下一個啦

頂 我個個又係黃色心心💛

唉 重點係其實我唔知佢依家咩status

有女既話應該唔會同你💛掛

講就無，以前返學，暗戀一個男仔，好少傾計，係學期尾先有玩少少，有次佢試我驚唔驚痕，攞手唧我頸 仲有次，我戴con，佢無直接問我有無戴con，係到同我好近咁對視，我已經怕羞到遮緊塊面 然後問我:你無戴con啊？小小接觸，我已經沉曬船
最後畢業先知佢有女朋友，唉，毒撚又唔收集好啲情報先去暗戀
其實直接問我有無戴味得，係都要搞咁多野令我毒撚諗咁多野 可能佢係天然牛郎，flirt左人都唔知，定我毒撚諗太多

依啲不經意嘅行為真係好易令人誤會

Gay

好人卡？

男仔話一個唔靚嘅女仔靚係咩心態

厹

屌，真絲，咁毒女囉

我覺得表完白先話佢其實好好先係好人卡
平時話好我覺得係種稱讚，或者對佢產生左依賴感

唉，無拍過拖就係咁容易沉船 唔好咁樣玩我地啊

其實拍過都會沈

今晚想食咩？
食你

點咗個女仔有冇男朋友呀
間唔時同佢tg 不過唔知佢有冇男朋友呀

Sorry for being A0 冇經驗

你問佢拎ig睇下

係喎
不過都係問咗佢攞snapchat 傾先，tg 成日先online 一次好難傾

唔該巴打

lm

好彩今日係假期啫

如果同個女仔一齊去穿耳，我同佢講買一對每人穿一隻，而佢又肯，咁算係咩

係咪因為平d

屌

一定係

女仔有冇得好唔直接咁約到睇戲
姐係唔「你一唔一齊睇？」之類但都可以約得成

「呢度係好似好好睇喎，你睇左未？你知唔知講咩架？」
（引佢講？我都唔係好知

今晚扑野夜唔夜?

我地依加講緊一念無明

我意思係女約男 我係女

我覺得女仔講你一唔一齊睇幾natural feel 邊有女仔會想自己一個
gogogo

男:你以後有啲咩都一定要同我講
唔準自己唔開心

甘樣叫唔叫filrt我先

Bff 又點，I just want to be your boyfriend forever.
識咗三年，上年開始有翻contact. 睇住佢分手，又睇住佢比人追，依加同人一齊埋。snapchat 200幾日又斷，再儲多百幾日，又斷。 依加得廿日仲要係象徵一日一貼，我唔想知你同另一個人得個百幾日就怕斷囉。

打錯 Flirt先岩
未打曬就禁錯

ps條仔係甘話當我朋友
但我同佢每日都講好同大家講good moring 同gd night 甘我有冇機

佢忽然約返我轉頭 我反應唔切 我地講緊一念無明 點知佢忽然話不如一齊睇 嚇親我

屌! 去馬啦!

咁咪好囉 照咁睇應該幾有機啊 個男仔肯做主動 加油啊絲打

好興奮

不過其實主動約我都唔代表啲乜

代表佢對你起碼係有興趣先啊
我諗應該冇男仔係會肯約一個自己唔感興趣既女仔睇戲或者出街啊

agger!

甘你老母
btw 係flirt
我以前ex都有咁同我講過
但逝去感情如何留得住

但佢好似年尾定1月到先分手 唔知佢放低左未

唔好諗咁多住啦 把握左依加呢一個機會先 到時好好表現下自己 最起碼佢依加係單身 咁你都係有機會咖

是但諗d理由出黎就得啦

good progress

個人經驗之談，好有機會
好好把握，傾計過程你可以再講下邊到有好野食，近排有咩戲好睇/想睇，佢對你喺有興趣，一定會比signal你再一齊出去。

唉 抵我英文唔合格 喊出黎
我同佢乜都唔係 只係朋友sosad
琴日佢勁夜都未講 我以為佢訓左啦
點知佢打黎 仲同我講 我都未同你講gdnight點會訓啊

真係心動啊頂

(i just need a pair of sunglasses

佢個下把聲明明勁眼訓 勁溫柔mode

我覺得約睇戲係最易 順口同佢講下最近有乜戲好睇啊 之後約佢啦

我想屌死你

snapchat同我💛 但係whatsapp又唔搵
做女人真係煩 成日亂諗野

係！！！！！！ 我同佢都係甘
又唔覆wtsapp 但sc係 ❤ 出到黎or傾電話又熱情mode on 煩到爆 我真係唔知佢當我乜

你會唔會主動whatsapp翻佢帶翻起個頭
我依家忍緊手

絲打去馬啦
肯撚定你得

會唔會其實係唔想覆其他人wtsapp 所以費事on咋

一時時啦 睇下有冇乜特別 始終唔想下下係我搵佢 忍住啊絲打

妖 佢今日入左camp 成日都冇點撚理過我啊
唔知係入面係咪同女女玩得好high
我都唔知可以點

敵不動我不動最為實際

我成日覺得係咁話當你朋友既話 係擺到明想fdzone你

佢入左camp你想佢點理你

啱啊，人地對我好少少就會動情

咁樣係咩意思

我都覺lor 佢話唔想甘快開始 因為我識佢個陣 佢岩岩同女朋友分左手 佢話好驚會hurt到我
我真心覺得做fd冇問題 但你咪下下同我講呢啲之後又fd zone我啊大佬

都係嘅 防止亂諗 早抖好過

係聽到都心動嘅感覺

如果佢真係有好感既就點都會搵

鏡頭唔夠位影

遇過講野唔係好flirty但行為上flirty啲嘅男仔，啲人話呢種先高招，因為你唔會從言語間覺得有野但行為上有好似有少少野咁，最難捉摸

呢層我都覺⋯⋯明明冇意思唔係想同我一齊既就唔好做咁多野令我誤會啦

我都係咁話 我係重要既佢就點都會搵啦係咪先
忍手啊忍手

笑左

鏡頭夠位影架

聽完佢個句 你唔會鐘意我掛 真心我好hurt lor
屌 鐘意都扮冇嘢啦
不過後尾我同佢講過呢樣嘢 佢就冇再成日fd zone我

頂 我忍唔住講左句good night啦 本來諗住扮嬲唔同佢講 但又好似巴打話齋 佢去camp覆唔到 唔通我咬佢咩

幾時出camp啊 到時唔洗心掛掛

睇呢個po睇到好灰

我同佢係💕 但無咩whatsapp過

Fdzone喇喎💕左都未一齊

男：訓啦 再唔訓就無得高
女：即刻去訓
男：唔好訓住
女：點解
男：我鍾意你矮d夠可愛
女：但係我唔鍾意我矮
男：我超鍾意
女：矮你就鍾意？
男：淨係鍾意你囉咁

起身見到句早晨 真係會好開心

但最慘係當習慣左既時候 對方突然消失

唉

唉，我地係味太廢

我覺得我自己係零 因為我甚麼都沒有

頂佢 唔再掛啦 條友斷左我火 又冇同我講gd night 雖然我明去camp係難覆 但真心sad左

最後個句 睇到都感到悲涼

直情垃圾啦 人地對自己好少少就動情 我是垃圾 唉

點解我同你呢排講嘅野
會多過我地識左一年黎 甚至係（共同圈子）裡面加埋咁多人同我講過嘅野
我同你講嘅野 甚至連好朋友 屋企人都唔知

算唔算？他鄉遇故知？

本身200幾日？

巴打可留tg 搵你傾下嗎？

LM

有冇大神教路單獨出街點樣盡量避免fdzone左

我覺得做緊咩同訓覺未都要睇埋後面講咩 可以係搵你幫佢做嘢

你對我好重要
我想做你心目中最重要嗰個